唔要報捷圖，唔要戰果住，唔好再係連登share即時戰況！

靜靜地贏，過左贏左先打J

贏左先再share好唔好

麻煩冷氣軍師靜靜地

忍下手，你睇到既野，popo都會睇到

push

連登留比冷氣軍師睇live講啦
係現場嘅用小隊tg啦

Popo幾輕鬆，有哂連登仔幫手做總結，自己唔洗睇就有人上報

推推
大家靜靜地贏左先

低調呀

靜靜靜

細細聲，唔洗擺上網

Keep quiet 殊殊殊